有片！女店員態度差 熊貓外送員暴走怒甩「餐點」被解僱

桃園楊梅區一名熊貓外送員，日前接單後到店家取餐，坐在排隊等餐的椅子上等待，但取餐時，女店員指責外送員沒有主動報餐號，外送員則表示叫一聲他就會走向櫃台，2人因此發生口角。

外送員抱怨女店員態度不好，接著女店員不停酸言酸語，讓外送員氣到將手中餐店砸向她，沒想到影片曝光後，網友卻一面倒的指向女店員的態度真的有問題，軟軟的話語藏的都是針，網路上留言不斷。

外賣師大爺黎 唔受得氣架

一名網友在臉書「台南爆料公社-台南最大社團」PO出店家監視器畫面，只見外送員原本坐在等餐的椅子上，店員叫他取餐要講，外送員表示自己坐在等餐區就是要等取餐。女店員提高音量：「啊你要跟我講你幾號啊！」外送員：「妳就說取餐就好了啊！」女店員不停重複，認為外送員應該要先自報單號，而外送員堅持只要聽到「取餐」，就會走到櫃台。

兩人無法取得共識，女店員說「要是今天有18個在排隊，我怎麼知道你是誰？」外送員回：「我坐在那裡不就是要取餐，又不是不知道，還要講？妳就說取餐我就會過來講單號了。」外送員並稱這名女店員一直以來態度都很差，他跑遍整個區就是這間店的態度最差。

台灣ptt整理嘅逐字稿

女店員不甘示弱，被指責態度差，乾脆開始酸：「謝謝你哦！」、「是啊！對！我們家最差！」、「那你轉單吧！」外送員忍不住說：「上次也是這種口氣，欠妳幾百萬是嗎？」並表示女店員至少應該要有禮貌，但女店員說：「你可以轉單，下次不要接我們家，拜託！」外送員終於被激怒，將手中的餐點直接砸向女店員，轉身揚長而去。

目前該名外送員已被解除合作關係，不過許多網友認為女店員態度不佳，竟找上店家臉書粉專留言洗版。店家29日凌晨出面道歉：「針對這次我們語氣上及服務上的不當，深深的抱歉，我們會予以修正及改進」。

香港服務特色發楊光大

條女抵撚死

想知18個人排隊係咩意思

2個都on9, 典型台灣人要嘈到自己岩晒先得。同支那人一樣。

曲肯叔叔炸雞楊梅店

佢意思咪話如果有18個人喺度等
咁佢剩嗌取餐咪嗰18條友都衝曬嚟問囉
所以先話講幾多號
件外賣仔就剩係要聽到取餐但唔講號碼

有很多人批評女店員「嘴秋」，紛紛前往google評價刷一排負評，稍晚店家也po文檢討自身態度，但是還是無法讓憤怒的網友滅火，因為網友發現店家在刪負評，痛批「店家的反省態度就是一直刪1星留言嗎？」

條外賣仔都on9

唔撚講number先

咩呀 死都唔講自己no咁搞笑？

台仔話熊貓一早報左NO
果條女係老闆娘CUT撚左

個客：我個飯呢？

比起港畜潑婦算係咁

錢我大把 我要雞呀

啲女人好撚中意講依啲說話係都要火上加油

兩個都on99
做人做生意一樣 無信用=玩撚完
要玩都唔係著住制服時間玩

你咪炒囉 我好志在你份工咩

睇完成個溝通明顯個男人外賣仔有問題
同連登某D外賣師一撚樣

有人話有講
不過店家片唔會播比你睇

俾面色我地外賣師睇
無打鳩個女算客氣

btw睇fb就見到
好多外賣師屌話去過呢間野

兩個都一擔擔

lm

有其他外賣仔話自己之前報又被個老闆娘屌喎

郁得手就係戇鳩，人地有晒老閉告撚埋你都得。對女人閪口閪面就係直接無視。咁撚簡單都做唔到重要掉鳩個客既野，最後再返兜打多人地一下。呢條女又唔係你屋企人，你最多咪真係拒單或者唔接。點解要搞到自己去到角落頭無路走。

好撚多女人又係唔撚識收聲，好撚彩今次條戇鳩只係掉野食再返嚟拍下你 D 野，如果遇著個癲佬唔出聲返嚟淋鳩你鏹水又係贏咗場交輸咗個人。個客就最撚無辜想食下野都無啦啦遲晒甚至送唔到

(做過送餐，話撚知你態度點閪做撚完都基本上唔會再見）

點都係出手個個柒比人閪就出手 幾多歲
外賣師真係低學歷eq低先有資格做

Never say no to Panda.

打得呢啲工都係垃圾，你expect佢有修養？

正常應該要點？到左就講號碼先？

唔好搭我膊頭2.0？

D女人只要無人睇到 咩野說話都UP 得出

佢諗住激下你 十次有九次無所謂
終於撞到果一次 真接比人打

條友肯定留哂力, 認真打 佢入左醫院啦

你的包裹已被炸毀

Just you know why...

個到係台灣，唔係香港
香港d 19地方要個個都係綿羊，先會話出手就唔岩

遲下你班柒頭俾國安禁住強姦都咪咁多怨言

有冇專業熊貓/袋鼠師講下拎餐流程應該係點睇完都唔係好明邊個唔岩

講號碼係正常做法
不過有時店家太忙 無謂去阻佢做野
反正佢收到單 知要整外賣 見外賣仔黎左 整完自然會叫你扲

武德充沛VS費拉不堪
台男打鳩潑婦台女打到聽教聽話
港男比雞掰港女迫到跪地13連巴

借一借位

有冇手足知道兩星期前嗰位墮樓手足嘅情況依家點？

態度點閪都照做撚完真係得香港人先做得出 平時做開狗仲要同人講

痴線
好撚慘

佢閪你可以唔做，出手就係戇鳩。人地閪就出手我諗你打到天黑都未返到屋企。如是唔出手就叫做狗，咁你做人呢個例拜出過幾多次手？

老實講 間間唔同 有時仲要睇老闆心情
有D要主動報號，之後等佢拿出黎俾你
有D唔洗報號，等佢拎出黎對號碼

如果後者情況+老闆係燥底
而你又報號，有時會屌9你話出去等啦
一陣咪會拎出黎囉dllm

至於此次事件的行為糾紛，因現場人員已驗傷並備案，總部將依照外送員後續整體行為，斟酌決議是否交於法律途徑。

咁真係好慘

讓外送員氣到將手中餐店砸向她 邊撚到有打佢

台灣幾乎全網都支持個外賣仔 仲成堆人去間野洗負評到一星 咁都柒出完氣仲咁威喎

屌你老母，翻去繼續做狗啦，你做慣狗先下下受人氣。垃圾

唔怪得班黑警可以講到對示威者用最低武力

哈哈，無閪屌要屌我老母呀？你碌鳩幾大先。嘻嘻！

台灣果邊好多人都撐外賣仔
估唔到香港呢方屌番轉頭嘅人都唔少

典型台灣人
典型支那人
典型香港人
其實套邊個都講得通...

除咗典型日本人之外

睇完依個post就知點解香港做服務行業會比人當狗咁撚 雖然話人工包一定程度受氣 個外賣仔態度好地地 個西女人咁撚串 竟然有香港人睇完條片係撐個閪女人

所以話香港人幾好恰 永遠動口不動手

台灣d外賣仔態度不嬲差
同學都叫我忍下呢啲冇文化人，對住呢啲人一笑置之

留意返 如果黑警真係使用最低武力 例如大力捉實犯罪者防止反抗係無問題 只不過依家黑警用警棍扑頭已經唔係最低武力

精人出口笨人出手
條仔打重力d比人拉 d網民會幫佢出獄？
香港一街都閪人 下下出手點出社會做野

咁聰明有文化香港人係點?
比人串到上心口仲笑笑口咁吞左佢
的確係聰明做法

呢樣真係駁唔到 成日固有觀點話出手先就衰
但有幾多單真係會有手尾跟 其實大多數事件和解調停完就算

分分鐘你同學都係外賣仔

好波

依d思維真係要改下
唔想下一代咁撚軟弱
香港人係比起其他民族我特別和平理性

上次香港有條友比人推出馬路差D比巴士撞死又係咁講
精人出口笨人出手
台灣打人會鬼坐監咩,最多賠小小錢
而且呢單咁小事

潛左去地核？ 快啲出返嚟繼續駁嘴啦

有好有唔好概
香港外賣仔之前要加人工,玩撚到掉人地D外賣TIM啦
我上之台灣叫炸雞,比左1蚊貼士,條友都多謝我

動口不動手係一種方式，只不過大多數港豬當成一種態度
久而久之就懦弱到變成唔好搞大事

你有無睇片呀，先掉野。之後再返兜將佢部電話打飛。同死黑警有撚分別咩，敢做唔敢認

做慣奴隸

呢啲臭閪應該倒到佢成身

唔係黑白色先叫熊貓？
紅黑色嘅？

台灣
分分鐘係太子女

駁乜撚野？你有無睇條片呀 睇下佢飛撚完袋野再返兜打人地部電話飛撚埋啦死撐。人地驗撚埋傷啦

你講我咪拎囉
你唔拎我又點講呀

全香港都精人黎
所以精到人地大陸出手搞9你
冇撚理過你講野
人地係笨
不過可以成功搞9你
加埋個病毒 想走? 返屋企訓啦

你就戇鳩，郁手咪郁手囉，好似你條柒頭咁咩，俾人指住個頭黎屌，都成隻鵪鶉咁

雙方持續口角，外送員忍不住說：「上次也是這種口氣，我欠妳幾百萬是嗎？」並向女店員表示「我幫你送餐至少應該要有禮貌」！但女店員說：「你可以轉單，下次不要接我們家，拜託！」外送員終於被激怒，將手中的餐點直接砸向女店員，卻又似不甘，臨走前大半個身子跨過櫃檯伸手對女店員呼了一個大巴掌，隨後揚長而去。

而曲肯叔叔總公司亦發表聲明表示，楊梅店店員與外送員的糾紛監視影片，並非由商家方自行上傳至各大網路社群，此影片是提供給外送平台公司，作為舉證使用。但過程中影片遭外流傳出；此事件確實雙方皆有語氣上的不適當。針對店家，總公司會一同檢討及改進，並且加強教育訓練改善服務品質。

至於此次事件的行為糾紛，因現場人員已驗傷並備案，總部將依照外送員後續整體行為，斟酌決議是否交於法律途徑。

鬧交同想你死咁大分別做事都分程度做啦
點解咁多網民支持佢 因為佢做左d網民想做又唔敢做嘅野
但你叫佢地做？佢地會做咩
最後只係聽左佢地講嘅你受罪

你見到我俾人指住個頭嚟屌呀？幾時同係邊到呀？等我回憶下都好。

我有睇片 即係你覺得外賣仔既行為同黑警一樣？

外賣仔態度好>西女人無原因串柒佢>外賣仔掉野
示威者態度好>黑警無原因作出驅散>黑警驅散過程打示威者

依兩個情況個分別在於結果係咪單方面比人使用武力 而之後香港演化為有手足作出武力反抗

示威者態度好>黑警無原因作出驅散>黑警驅散過程打示威者>手足私鳥黑警

如果你覺得外賣仔有問題 即係你唔認同手足獅了人渣黑警？

唔洗理佢啦.. 大陸仔黎

做咗唔敢認係咪同黑警一樣？

人地態度唔好就出手？你住係童話故事入面大？你成世人有無比人閪過面？你出過幾次手？講就天撚下無敵，不如你又講下你有咩威水史？

係呀，一撚定係大陸仔。

平時見熊貓人去到係主動問餐廳乜乜餐號到咗未
係男的on9

睇你回應已經知係你係咁嘅人啦，仲話郁手係戇鳩喎，咪撚笑死人
咁你不如講吓你俾人指住個頭黎屌會有咩反應？

小巴嗌有落

女:哈囉，是要取餐嗎?
男:取餐阿
女:那你幾號?
男:XXX
女:你沒有講幾號我們不知道，下次來要記得跟我們講取餐幾號
男:不是阿，我在等妳啊，不然我坐在那邊幹嘛?
女:等我幹嘛?阿你要跟我講你幾號阿。
男:剛剛不是在排隊?
女:它們哪有排隊，他們已經報完號碼了。
男:阿你就說取餐就好了阿
女:阿你要說你幾號阿，你沒講我怎麼知道?
男:阿你講取餐我就會過來了阿。
女:阿今天有18個人在這邊排隊，我怎麼知道它們已經點了?
男:我坐在那邊不就是要取餐，昨天不是還有講
男:你就說取餐，我就會過來了，我就會過來講我幾號了
男:然後上次也是你，態度這麼差，全楊梅就你這家態度最差
女:喔~謝謝你喔
男:我到全楊梅，沒有一家像你這種態度的。
女:是阿，對，我們家態度最差，好囉，這邊取
男:(往外面走)
女:那你轉單吧
男:(轉身回櫃檯)媽的勒，咩送3XXX媽的，上次也是這種口氣，欠你幾百萬的嗎?
女:你沒有欠我錢啊，我只是跟你講來要先報號而已
男:看你講這個態度?報號你這個態度?
男:報號你這個態度?
女:那你取餐這個態度?
男:你就說取餐就好了，他媽的用這種口氣，我欠你五百萬是嗎?
女:你們去上課不是有說要先報號嗎?
男:報號沒錯，但是我幫你送餐，你是不是要有禮貌?人家幫你送餐，不用禮貌嗎?
女:那妳可以拒單、可以轉單，下次不要接我們家單，拜託。
男:(往女店員丟東西)誰要接你家阿，幹哩娘勒
女:哇 糙XXXX
男:你什麼東西啊 乾(一巴掌揮去)
女:你很厲害
男:(走出門口)你最厲害 什麼態度阿!

睇清楚仲覺得個外賣仔無錯既唔該去睇下心理醫生
你好危險

濕鳩心態 出手個個輸
輸民意嫁 比佢走

哈哈，睇你，已經知。好撚心啦
問你又講唔出，即係求期噏。

你都on撚9 而家2020年啦仲有呢啲濕鳩觀念

香港多奴隸
俾人按住黎屌都唔識反抗
仲調轉笑反抗既人
上面都大把呢啲垃圾

你有一個好大嘅邏輯問題
第一 就係外賣仔冇敢做唔敢認 等同手足比人捉到一樣要承擔法律後果
第二 我有冇出過手同外賣仔有冇出手有咩關係 我只不過係認為依件事上外賣仔無做錯

除非你認為啞忍社會上既唔公義係合理

呢間野比人屌開 事發前都有人屌
同埋條片 店個邊放既
Cut走晒開頭啦

餐廳職員當自己係外賣師老闆

應該係典型連登小學雞

條西女人,老闆娘黎
好多當地人話西開

我唔知個送餐系統點玩法。

但係就咁睇，得一個熊貓人等緊。
會18個人衝出來嗎？

我覺得係個女人冇品，歧視熊貓人送外賣賺得少身份地位低，講野態度不客氣

問緊你呀，俾人指住個頭點會有咩反應呀

2條友係咪向流岷師表致敬,,..
你講取餐我咪報號lo
你唔報號我點知取餐呀..

巴士嗰單最on9係個男仔仲話唔追究

靈異17人

咁你一定好撚忙，閪9你你就打柒人

閱讀理解F？

講唔過啦又要話邏輯問題 係喎，唔應該話敢做唔敢認，應該話有晒證據你地都唔認。明明有晒片出晒手仲要話冇出手冇打人。

我問你有冇出過手，就係想知你有冇面對過閪面你有冇出手打人呀？人哋閪口閪面關社會公義咩事？定係你邏輯有問題？

你見到社會不公而當然出手，但係呢單好明顯就係兩個傻閪無聊。你又會拉到去講啞忍社會公義。

原來人哋對你閪面你出手打人就係叫做得啱叫做有社會公義。 仲要咁大聲話我覺得佢冇做錯。

條女意思係話,好撚多人黎等的話,我點知你地點左餐未
不過見到間店根本冇其他人等緊,得返外賣仔
間店收到ORDER熊貓外賣,又得一個外賣仔
份餐唔係佢,係邊撚個?擺名玩鳩佢啦

唔通好似你呢啲傻閪怕事到俾人屌都谷住谷住要返屋企用鍵盤發洩咩

死死地氣笑住SAYSORRY
再上連登開POST話自己EQ高

有冇睇對話
之前嗌號碼俾條八婆叫佢嗌取餐
到而家嗌取餐又俾條八婆叫佢嗌號碼

我試過兩張單準備好，黎羅外賣嘅次序調轉到，唔講number肯定會比錯。

連登仔話條友好聰明,唔出手係正確做法嫁
點知又比人打又唔追究,現實連登仔囉
又唔敢同人打又怕野官飛

你咁撚搞笑嘅先係你吹水話見着我俾人指住個頭。問你邊度見到啦原來就係鳩噏。

好可惜咁耐都冇俾人指住個頭囉。 所以先問你幾時發生過等我回憶下。打少啲飛機啦傻閪，網上凶狠，做就碌撚。

仲有你喺街度見到啲狗追住你黎吠你係咪每隻都停係到吠佢呀？

閣下有幾多案底？0？咪又得把口
網上講到自己有幾威 現實又縮埋一舊

掟雞好型
但補刀做多左少少

香港人最怕就係惹事生非 畀人恰咪扮睇唔到
再阿Q精神話自己EQ高 心裡安慰自己覺得自己比人有文化

你開每個兇狠既人睇返佢地係連登打過咩咪知道佢地係咪言行一樣定網上兇狠囉

但香港人講嘢幾直

依家好似係你講唔過喎

第一 原來向女事主掉餐叫出手打人 可能大家對出手打人定義唔同

第二 你都係仲未答到我 我有冇因為閪面而打人同依件事有咩關係 如果你話因為閪面而打人同社會公義咩事 我可以同你解釋吓 如果當社會面對唔合理嘅小事 而社會風氣選擇啞忍 之後當社會面對大問題所有人都會跟隨生活慣性而選擇接受 你自己可以選擇唔出手啞忍比人西面比人串 但當有人向唔合理既事反抗 點解你可以批評佢 點解你唔可以換一個角度諗 如果西女人唔係咁串 點解外賣仔要掉餐

冇得救 費拉不堪既港豬只配入集中營

台灣人個種「謝謝你哦」「拜托」
用黎串人個陣真係會聽到人著撚晒火

下

堅
有做過
間間唔同玩法
有啲整好咗放喺門口 有就拎冇就等咪咁多嗲
你埋去同佢講number會屌你催乜鳩撚有催你咩被害妄想到咗報number拎嘢好撚正常啫下話

最撚慘係你等 然後等咗好耐
最後係佢漏撚咗單但佢躁狂咁惱羞成怒屌返你
都唔知屌乜春

唔想下下俾啲第一次嚟嘅問你
咪貼張紙喺門口囉有啲舖都係咁

文明社會不嬲都係咁點解你價值觀反而倒退

咪再兜啦，人哋已經驗撚埋傷，告唔告就睇個外賣仔態度。

第二點我真係要嚴正屌柒你，你呢啲所謂公義根本就係垃圾，你口中嘅公義就係你唔撚妥就係唔公義。你就係法律你就係一切。
人哋對你冇禮貌就等如唔公義？之後你就無限推論到去社會面對真正不公嘅時候唔出手。

你咁樣合理化呢啲咁嘅暴力真係好撚嘔心，無論任何角度佢都唔應該出手就係咁簡單，不如你同我講吓法律上邊條條文話咁樣嘅情況下係可以出手。可能而家學校已經唔會教乜嘢叫周處除三害，你自己檢討吓講緊乜啦。

有驗傷=真係好傷？ 好多黑警完左更都會驗傷架喎

原來無禮貌係合理 依個就係你既諗法 咁其實都無咩好講啦 法律唔可以仔細到列明受到唔合理出手啱唔啱 但正常人既概念係先撩者賤 即使法律上係外賣仔唔啱 但情理上外賣仔先係啱嗰個 完全零暴力解決問題唔係代表理性 只係代表懦弱

如果法律代表正確 咁你嘅意思係所有手足做既野都係錯？ 手足做既野好似無乜邊樣唔犯法 根據你嘅講法用火魔法都係暴力 咁你咪要好嚴正咁屌柒啲手足？

乜咁煩架咩
送開ubereat都係餐廳pack好晒寫單號放係門口等你自己拎

個外賣仔打份工姐，正正常常都可以發脾氣，個女店員自己攞黎

通常去到講個number比職員聽，整緊既話就企出邊或坐裡邊等叫number，整完個餐就會叫個number，一聽到就會過去拎，如果行開左miss左都會走去望下整好未，但呢個情況係外賣仔坐住等，通常都係個餐整完職員叫number，有乜理由係外賣仔報number。

打字快少少啦

exactly, 將平時收收埋埋先講既野直接講出黎就變左依單野

被人殺左唔況唔聰明
條友就坐監，仲有機判誤殺坐幾年出返來
自己氣又出唔到條命又冇撚埋

台狗就閉嘴

有D女人把口賤起黎好撚鳩屎
係都要串下人以為自己好勁

其實, 我買親外賣見到有袋鼠或熊貓
黎到都係自報邊間咩no.架喎
我自己去買whatsapp叫外賣都自報no.啦

連登果然係外賣師地頭

哦原來有分好唔好傷㗎？ 原來冇禮貌就要俾人打咁又係合理

法律冇錯唔可以好仔細咁講到咩嘢，但係人哋可以講到明乜嘢係唔做得。

真係好撚精彩先撩者賤都講得出，仲要講埋情理添。 真係好撚滾動啊法官大人。

原來零暴力解決問題係代表懦弱，咁借問聲你出世到而家用暴力解決過幾多問題啊？

對你嚟講過去果一年做嘢都係用嚟消費，口口聲聲手足但係原來只不過係用嚟消費去支持你荒謬既公義。

過去一年係對政權作出反抗，法律就係呢個政權定立嘅，而用暴力係因為所有非暴力嘅方法都解決唔到最後嘅策略。

相反人哋對你閪面，你有好多個解決方法而唔洗用暴力。當然啦對你來講你咪只會不停提升到去抗爭。

真係見你越兜越柒，仲有你啲中國人DNA不停湧緊出嚟。

香港人真係低賤 竟然有人話外賣仔唔啱

無禮貌比人打有咩問題？ 你試下喺條街串下啲黑社會囉 同埋睇完條片根本上連打人都算唔上 我真係想知西女人有幾傷

先撩者賤係正常人想法有咩問題？你覺得先撩者賤係錯咁我建議你要修正下你自己嘅思想

過去一年係咪我做咗幾多嘢要大大聲同人講之後貼張身分證係隔離？

咁我想問有啲咩非暴力嘅方法可以同個西女人溝通？正常咁同佢對話都西你喎

死外賣仔有料就唔洗送外賣啦

幫幫聲 你義工黎?

你睇樓上嗰個就知啦 仲死撐緊

我做客 有時買熊貓/袋鼠外賣自取

都係去到鋪 自報號碼啦...方便人又方便人地

有手有腳就做得既外賣仔當自己專業人士?

要人地主動問你號碼?

文明社會教你俾人恰都要啞忍?文明社會教你出手就一定係衰人?等我仲以為思想識進化 原來唔係

真係慘本來仲好似好威要講公義家下淪落都要同黑社會對比 得啦你咪法官囉你咪法律囉你話連打人都算唔上咪算唔上囉。

先撩者賤就冇問題嘅，但係點解決賤呢個問題咪就係問題囉。仲要係你呢種垃圾滿口公義，其實同班垃圾黑社會一樣。

依家上網有閪人識你咩，咁撚慘連上網都唔敢講。你講到咁撚公義咁撚偉大，點知就唔講得出匿名都講唔出。

有隻狗對你吠你係咪對隻狗吠啊傻閪 自貶身價。

我唔係法官大人 但唔我只係睇唔過眼 台灣大部份人都支持外賣仔 反而抗爭緊嘅香港人支持西女人

同埋提醒你連登個註冊email有你個人資料 黑警要起你底好簡單

你話有隻狗對你吠係咪對返隻狗吠 因為今次個情況係人同人 所以你依個舉例唔成立

第一日上child登？

台灣大部份人，真係中國人好鍾意用呢啲 term。即係你唔係香港人，定係你無抗爭？定係你係台灣人？

你覺得所謂大部份台灣人支持就一定係啱嘅 所以咪話你法官大人囉，你啱晒㗎喇你就係公義你就係真理。

淨係睇到自己咁撚高，呢頭就講到公義點撚樣重要，嗰頭就原來怕死黑警。

狗對你吠同一個人對你吠有咩分別啊？我就咁睇你睇唔出喎？

上有線搵吳天海位英雄

你唔食我咪唔搭囉

你𣎴如自己去ptt 睇吓人地台灣人點講先

咁如果真係比黑警起到係咪你代你入去坐？

我一直同你理性討論緊 你就不斷人身攻擊 邊個係狗高下立見啦

同埋建議你返去睇吓你第一個留言負皮多定正皮多先啦

怕你睇唔到

唔郁手正藍絲賤種死港奴

有時睇野唔好咁表面 只會比人睇到你幾低b
出手就係錯？ 你試下比人精精虐待先講野啦屌

我點解要睇人哋點講？你自己唔識判斷你要睇人哋有啲乜嘢想法？
你講到你咁撚公義你怕咩入去坐啊？正義都喺晒你嗰邊啦？
法官大人一定會考慮埋情理㗎嘛。你覺得你理性討論緊呀？
請問我用咩人身攻擊呢？正負皮關我咩事？你睇正負皮做人㗎？

原來唔郁手就係藍絲賤種港奴，真係唔知你郁過幾多次手呢。

係扣留啲嘢一陣最後先比

你應該理解唔到文章

我咁樣都唔叫理性討論？ 又係你自己唔信台灣人大部份支持外賣仔 我叫你去睇吓人哋點講 你又問點解要睇人哋點講 ？

淨係你依句咁公義怕咩入去坐 已經睇得出你係藍屍

算啦同你呢隻藍屍狗都玩夠 反正你都開始有啲語無倫次 藍屍水平係咁上下

叫號
屌!
唔叫號
屌!
閪女人

好撚心你啦就算全台灣人支持乜嘢，關我咩事？我有我諗法同主張。
不過我都唔知道原來有成二千萬人討論而你亦都睇晒二千萬人嘅留言囉。

原來因為公義怕咩入去坐就係藍絲，屌你老母你出手打人如果要入去坐係抵撚死呀懵撚。
真正為公義入去坐嘅全世界都會為佢唔開心，擔心同希望佢哋盡快出嚟。

但係你，就差啲囉 你條撚樣無視法紀用暴力對待別人就係應該坐。
人哋為香港自由民主努力，就全部都唔應該坐你識得分未啊？

一方面就話人哋人身攻擊而家就話人地係狗 中國人真係好撚叻自欺欺人。
係啦啱啦你咁做自欺欺人就啱㗎喇。

藍絲咪最撚鍾意用暴力解決問題囉，知道未啊周處。

咪係，有啲店員咁忙，你報完佢都係唔記得嫁啦

曲肯叔叔好食
可能叫外賣條友都知呢間鋪閪先搵個外賣仔去攞

餐廳同外賣
每單計
係合作關係 又唔係受你薪
係度恰鳩外賣仔
香港人 上面成班狗眼
淨係識執人口水尾 人笑你又笑

次次去幫佢送外賣
食緊一半雞先

台仔仲未起到底咁廢

香港就係有好多呢啲鵪鶉

台灣炸雞真係好好食
曲肯冇食過,食過間叫爆Q
好撚正 又平

淨係覺得外賣佬郁手好蠢

好撚慘

呢啲西閪文化搞到真係有事個個都唔敢出手

你父母教到你咁軟弱?

外賣佬出手一d都唔蠢
因為個度唔係香港

事實就係打一兩巴警察都唔想理你之餘仲可以打到啲西人變乖
年中咁多藍絲賭錢賭到打交，入曬去坐未？

女人最鍾意玩言語攻擊
知道人地唔敢同佢嘈

唔中面 失敗
應該要"PAT"一聲飛落塊面先正
呢D臭閪唔打唔知驚

你怕事唔洗咁大聲講出黎

叫又屌唔叫又屌
明睇唔撚起外賣仔

郁手就唔岩
所以香港先搞到今日咁既田地

女人就係咁閪樣...成日以為自己高高在上就嬲屌!

外賣仔衰衝動，
店員把死人口我就幫唔落啦，
最憎呢種語氣講野的賤嘴，
做客的一定唔幫襯

台灣唔知，香港就一定餐廳講number先

等我幹嗎？
等你來幹囉！

好撚憎匪語

唔敢打女人

香港越繁望多客多單既餐廳 你外賣仔入到去嗌自己冧吧就姐係摧佢 態度好多都好閪，好多外賣仔寧願係門口企都廢是入去問，最多踢單做下張

疫情最高峰期個陣就唔該前唔該後
疫情好番就企門口等 有會比你架啦
咁當然都有好多好既餐廳會比水/汽水你飲
閪個啲你企門口企到見到自己張號碼個餐 行去問下齊未 齊我拎走都唔鳩答你

外賣仔低唔低賤就唔知，但真係多勞多得囉

姐係咁
我正常買外賣自取都係個侍應走出黎叫一次no
無人再擺低等
E條女人好似唔洗做咁
個女人本身就格衰
男既就可能自卑覺得你睇唔起佢發火

Up dup到

恰到上心口都唔發火就真係無鬼用
一d骨氣都無

唔明點解唔敢
係覺得人地唔會敢侑手？

睇下留言先講
用下個腦
又唔係間鋪出糧比佢

老闆wor
咪又係特許經營個類
好高級咩

香港d外賣仔真係濕鳩
我有次見個o靚仔好細個送外賣
咁個餐52 我比3張20
咪當貼士唔洗佢找
屌佢老未 粒聲唔出 一拎錢就走
以後都唔比貼士
其他外賣師以後唔好問點解香港人唔比貼士

你應該叫住佢,叫佢找返錢

咁我講左話唔洗找
費事啦
一陣山埋門佢係我門口搞搞陣就仲衰

哇 想知你幾有文化……

去台灣讀d濕鳩大學就覺得自己好有文化個d？

咁委屈既外賣師咪搵過第份工做囉屌

要好撚有文化先可以去批評人？
即係又要跑快過隻馬先可以去評馬？
你有冇響度住過？你有冇接觸過呢度啲人係點樣？

台灣人對依啲好熱衷
玩多兩玩仲未消氣
會直接去佢鋪頭玩野

家庭式餐廳都係咁
台北都一樣

唔好借啲姨踩港啦，閪人邊度都有㗎啦

係咪踩好主觀.. 其實係唔憂做 實力既表現
而且係事實

君子動手不動口
有讀過書既文明人就知道唔洗同ON9廢UP
講多無謂 出一出火最實際
成日話要受氣 要忍 忍屎忍尿都唔忍閪人啦
咁都忍得 屎都食得啦

根本就係個女人性格閪

出手咪出手

睇暴走片真係好撚爽好似有人幫自己發洩左咁，平時見唔少依d閪格既人，懶係講規矩咁，屌你個場得一條友，仲要人地著制服，仲要人地主動報號報乜撚嘢整好直接俾人既時候再對一對咪得lor仆街硬係要用依d態度好似顯得自己高尚少少，同你唔同level咁，好撚低賤

條女無事喎 反而拉尻個男

「精人出口，笨人出手」
最撚憎呢句野

拎餐出黎果陣嗌number咪得

18條友應該係慣常用法
廣東話版本：如果有拾鳩幾條友係度等etc

兜把打埋去先喺好男人

一街都閪人即係D閪人受得教訓少先一街都閪姐
個個都咁撚勇武你估重有無咁多人夠膽閪呀拿

我覺得係專登唔中

條女係老闆娘 佢間野可以收皮
家下台灣圍插緊間野

職業就無分貴賤既 但人就有囉
講得出你呢句既我諗都係死賤種
唔撚死都無撚用個D

Opps 外賣仔 踩親你條尾sorry～

啲尾音串起上嚟難聽過屌你老母

先入為主好撚叻呀你
你咪繼續柒俾全世界睇

Btw 我做室內設計架傻閪
搵得多過你呀

明明就一人讓一步就無事

台灣小店係咁上下架喎

個post好撚多小朋友狗眼看人低
出黎社會做多幾年野轉多幾份工
分分鐘你都想做外賣仔
玩車同事有幾個得閒都做 搵多d
呢個時勢 搵多d錢真係會安心d
我可以大聲講
睇唔起外賣仔個班全撚部都係唔成熟

邊有呢句

條女會知no嫁嘛,
嗌完no個外賣仔先埋黎,再對no,啱就俾佢

條女根本就戇鳩要人報no先

不過台灣人都幾煩
香港理撚得你，外賣仔好店員又好，外賣仔一黎到就心急show no俾店員睇，店員唔鳩理每次包好都會嗌no, 總之要快。 邊似台灣人咁柒煩，邊個嗌先都要鬥

個重點係報又鬧唔報又鬧搞到人無所適從

改個名又一條好漢啦

rich

咪玩啦頂你

咁你咪講個地址出黎我地約個時間見面，睇下我打完你之後我係咪on9？

講起外賣 我諗起n年前吃過一次直頭唔找錢俾我要我問番佢拎
唔好話人睇唔起外賣仔 一係就燥狂咁踢度門 問佢踢乜撚野唔識禁鐘架佢話無人應 講緊前後5秒

有啲餐廳會覺得你催佢做野

條八婆咁撚閪條仔行過去講完都好地地 個阿嬸死都要屌鳩兩句先得

我覺得佢係習慣左寸下人
本身好地地講完號碼已經無事

幾年前暑假都做過兩個月外賣仔,有啲舖頭啲死人態度真係想炳佢老母,香港地啲舖頭多數都地方淺窄.有時企係間舖入面等又驚阻住人做生意,企出間舖出面等啲撚樣又話你好周圍走唔知去咗邊。一係就話你唔着制服點知你係咪員工,屌你老母有單號架嘛懵撚,我着住制服冇單去攞野食你都唔撚比我啦。呢啲柒頭真係當正啲外賣仔打佢工咁撚樣合作關係嚟架咋,唔撚係你下靶位嚟架

個覺得係個男嘅腦殘

正面同佢嘈最on9

要搞野咪第日做客叫外賣
先慢慢玩啦，玩幾次
佢成間鋪無人幫襯啦

擺到明之前都有受過氣啦 佢話呢間最閪呀 今次唔郁手下次都係打鳩佢

閪就可以打鳩人扔嘢
重咁多人撐
連登真係好多人心智未成熟

你心智最成熟喇
有咩問題咪四四六六大家刷掂去囉 搞咩抗爭姐?

你都痴線
如果有堆燥底mk
郁啲就覺得人閪，你係咪又支持佢哋打鳩個老細
同埋唔好咁簡單化將抗爭拉埋講好冇
唔通你覺得條友打人扔嘢背後合理性可以拉埋反修例成件事咩

得罪講句你心智真係唔成熟喎

你拉去燥底mk同個外賣仔黎比唔俾人拉去抗爭黎講?
想搵燥底mk個形象同化去個外賣仔度? 你都幾黑心

你夠將外賣仔拉埋去香港人抗爭啦
大家咁話

我講燥底mk純粹係想提出
「覺得人閪就出手」呢樣嘢好on9，而且容易被濫用所以唔值得鼓吹

點解要用燥底mk黎做比喻? 好明顯有心令人套用形象落今次事件度啦
點解唔用一個打工仔? 唔用一個員工?
定係你想人覺得燥底mk 出手=外賣仔出手?

戇鳩仔如果你打我，我就打得你啦傻閪，人哋閪面咋咁簡單人哋打你同人哋閪面你都唔識分

如果你打我你一係打撚死我，如果唔係我要你全家族陪葬。 就係咁簡單不過唔好戇鳩到咁快就要去到極端囉。

人必有一死但係要諗下為咩而死，屌你用下腦啦，咁撚戇鳩喐下就出手，咁人哋出手係咪要滅村滅門呀。網上講就好撚叻。仲諗住學人練拳 。

咪spin好冇
係你講抗爭先
唔通個外賣仔出手又好似前線手足咁正義咩
點解用呢個比喻咪同你講咗
你將個主角改做打工仔囉
一個打工仔周街覺得人閪周街打人
咁係咪好值得推崇？
個世界咁簡單就唔洗有法律啦

咪撚扮中立啦，好撚討厭

咁又唔關中唔中立事嘅
好明顯兩邊都有問題喎

言下之意 即係無犯法就無錯? 係咪咁既意思?

法律只係規則上既審判
依家就係講緊道德上既審判
你係度up乜春佢犯左咩法有咩用? 鬼唔知?

大陸有單個女俾人欺凌自殺老豆拎住把刀斬開欺凌者九碌 鬼唔知佢犯法
道德上立場企係老豆個邊有咩問題? 唔通你覺得欺凌者唔係罪有應得?

講番依單 依家大家就係講緊個女人自己拎黎衰 你係度做個道德撚同人講 唔得架唔可以郁手 犯法架 我:?

得喇得喇，做狗唔洗周圍講人知

賠小小錢搞到佢間嘢執笠，你咪驗囉

呢啲唔係扮中立，係話緊兩個都戇鳩。正常人心態，見對方唔正常就咪撚睬佢。有隻狗走過嚟吠你都唔會對隻狗吠啦。

你見兩個人為咗件好少嘅事打起上嚟，你唔係笑佢哋戇鳩係乜嘢。呢 D 唔係中立呀。住得香港落得街一日就見超多閪面，咁咪 everybody is kung Fu fighting？

如果係香港揸車用住你咁仆街我要打柒你嘅心態，全香港唔洗再郁。因為要打要撞實在太多機會。呢 D 郁下就出手咪正正係藍絲廢老先會做。

呢到見到好多未來嘅藍絲廢老未老已經現晒型

個重點咪係
呢啲case根本好主觀
咩叫閪咩叫唔閪根本個個人睇都唔同

想知係咪有人串你兩句你就會出手打鳩人？
同時
你係咪平時串完人都有曬心理準備被人打？

如果兩樣都唔係
咁你係基於啲乜嘢咁支持佢打鳩個女人
我唔係話法律等於金科玉律
但係佢咁樣出手，好明顯法律上道德上都係有問題

支持同會做兩樣野黎架喎
我支持佢打鳩個的士佬推車等於我見人推車就打佢老母?

出手就係錯（和平病患者

哦原來我支持愛國教育，但係送晒仔女去外國嘅心態。 明白嘅。

學你話齋 依個世界有法律
所以一般人唔想承受法律帶黎既後果就選擇無視佢
依家有條友唔理法律帶黎既後果去打鳩個女人 係法律上佢犯法
係道德上面我撐佢有咩問題?
仲有 依單野唔係串兩句喎 有前科喎 有同行佐證喎 唔好講到咁模糊

認同
要懲罰佢閪有好多辦法
自己小小情緒都控制唔到就出手打人
一嚟唔會改變到閪嘅人自然會閪嘅事實
一嚟無咗份工重隨時有法律責任
根本完全無好處

你未答到我喎 我支持佢做 但係因為犯法所以我唔做 有咩問題?

講到尾即係佢想做出口嗰個精人囉
然後睇啲出手嘅笨人坐監

多謝曬你鼓吹呢啲風氣水人坐監

你講到咁遠做乜春 大家都係花生友昨道德撚
鬼唔知會俾人炒 鬼唔知會犯法 手尾長咩 屌
食花生仲要幫人諗定後路

唔使專登quote第2條友圍爐喇 好撚肉酸

外賣仔連大師兄都打得贏

用你呢種愛國邏輯呢就完全冇問題㗎不過最緊要係你講得明點解你係咁諗。當兩個人嘅思考方法完全唔同得出嚟結果就永遠唔會一樣。

所以其實用你嘅邏輯嗰啲官全部都做得啱㗎，我支持唔等於我要做。 所以我咪話我明白囉。

講經咩
撐咁大輪然後講句自己唔會咁樣做
柒撚到上太空
幫個事主諗多幾步又變道德撚
呢個世界真係好多無品賤人郁啲就將正常人標籤做道德撚

我唔明依D點樣解釋為愛國邏輯喎
我支持佢做 但係因為犯法所以我自己唔做有咩問題

兜咁耐 食個花生幫人諗埋後路仲想拉人圍爐

應該增加返合法決鬥，個社會即時平衡好多

on9, 做野有規矩嘛。
比人話兩句就咁撚狼，傻仔。

你見條o靚仔，跳下跳下咁將個餐fing落人地度，走開左又轉頭打多兩獲，就知根本只係跳制EQ低。
果下諗到乜就做乜

你咁大聲做咩

你打咁q多字不如快脆俾個時間地點出黎啦

台灣國語都係讀幹

佢明顯和理非左膠黎

郁得手係戇鳩呀

真係廢，又話我淨係識網上講，原來你先係得把死人口

原來唔戇鳩係廢 戇鳩仔你真係戇鳩仔呀。

你咁撚打得有過咩戰績呀？

我比地址你你係咪真係嚟先？

咁你咪俾地址咯，你俾我咪黎
戰績係零啊，咁你安心未

好啦，過嚟 580 George Street, Sydney NSW 2000 幾時過嚟打？

原來係澳洲，咁唔怪得咁串唔怕俾人打啦

大佬你話過嚟家，幾時？

得架啦會有人揾你架啦，出街睇路

屌，話出嚟打又係你話，比撚咗地址你你又轉軚。

我出街緊係睇路啦，唔係點知咩係戇鳩咩唔係戇鳩？我帶埋你去觀察下外面世界係點解決問題都得呀。最緊要你就夠雷。

好似唔記得啦
反而條仔坐監出黎都唔知撈咩

幾串都好，郁手就唔岩啦，抵佢做外賣仔

撚會坐咩
台灣打下人交個易科罰金就得啦
又唔係真係打到條女仆街

臺灣咁好架咩
不過睇條片條仔飛杯果野好似無打中,但回馬槍果下應該有打到

熊貓算係乜撚野生意呀?
熊貓仔點樣冇信用法呀?
明明就係個閪女人有問題
狗眼看人低 屌佢老母
除撚左制服我仲要返黎同你嘈?
on99

咁好心台灣熊貓傾好左係店出面放低個牌寫叫號定唔叫號啦
最撚基本溝通都間間唔同

打到電話姐

你咁講咪又係睇唔起外賣仔即刻跳出來諗住話自己份工幾咁高尚

btw 我唔撚使返工啊
炒股都搵得多撚過你呀

有攻擊意識

你會咁諗係因為你真係睇唔起外賣仔
閱讀理解攞F? 咁又難怪 你炒股搵食唔洗讀書
靜睇數字做人咁你同外賣仔搵食方式都差無幾

支持。。屌柒店主 反枱

題外話
其實有deliveroo/panda 呢類專業送外賣之前。外賣仔呢樣嘢其實真係被歧視架喎，地位係同掃地差唔多。

你哋諗返破壞之王同埋行運一條龍，以前香港人一直都係睇唔起外賣仔。而家待遇其實真係唔同晒，可以大大聲鬧人。

外賣仔多謝我都嚟唔切啦，琴日先醒咗$50貼士俾佢。
你呢啲傻閪畫下公仔 隊下草就唔使讀書啦，學位都多過你啦懵撚，唔係諗住自己份工係專業啊？
你畫畫咋，扮晒魚蝦蟹
我唔會再覆你，唔好晒鳩我時間

即係伯母房外面有18個人排緊隊拎哂籌
伯母：取餐囉
咁18個人同時衝入去取餐

仲多左個產業添
可以開賭

外賣仔做得好

條臭閪咩事都冇

香港外賣店家講num d人就尼拎 台灣唔同？

咪戇鳩
台灣強姦都可以比錢解決
打交咁撚少事使撚坐咩

間野睇黎收更皮了

今日退一步 永世比人恰

忍忍忍咩都忍

做外賣仔都唔得醒目咁又係，醒目都唔做外賣仔啦（肯定俾連登仔屌）
屌你坐係度人地鬼知你想做咩，間鋪一睇就知無人手招呼你啦。香港人明明入茶記如果無侍應埋黎，係主動叫侍應過黎架，以個外賣仔行為，入撚到香港茶記，坐到收工都無人理佢啦。

睇下香港班南亞外賣佬點解做到風生水起，香港個班就屌晒鬼，（香港人：我幫你送餐，係俾錢你賺，我係你老闆）

呢個世界就係唔公平㗎啦
你有錢到唔洗做咪大大聲囉
你唔係含住條金鎖匙出世就係要受氣㗎啦
一係你就白手興家唔洗受人氣

白手興家你估又唔洗受

就係囉 有時啲人講嘢閪咪屌佢兩句算 唔洗郁手

人有7情6慾
控制到就唔會咁多白卡佬啦

Lunch for

睇返D資料好明顯呢間野唔係第一次玩鳩人
之前有人報過號都俾老闆娘屌
咁今次咪唔報直接等佢叫囉
我失業做過一排步兵
試過問左有冇，佢話整緊
去埋廁所買埋野飲返黎等左好耐唔見佢叫
再問佢話冇出到單
之後仲要屌柒我搞事
我都嬲撚到直接走
個客仲俾個？我
我照同佢講返咩事
原來果晚成個系統壞撚左
不過你實話我做外賣仔一定低學歷唔醒目先會俾人屌嫁啦

電視直播

有冇睇片?一個客都冇
無人手招呼

我唔會屌你架你做返自己應做既事，無人會話你錯，屌你既你可以俾佢睇返單，屌返佢轉頭，道理係你呢邊。
呢件事就外賣仔唔出聲，錯鳩梗。有人話之前有人出聲被叫去等，佢當時就可以上網屌啦，無人會話個老闆啱。
係香港人習慣左幫弱勢，事件都唔理就屌左先。

香港人會屌個外賣仔出手
總之出手就唔岩先係香港人
前面大把香港人奴化哂

依家高人工好多

間野仲要瘋狂del評論

香港人好怕事
好怕打拳頭交
因為喺香港打拳頭交成本好高
喺外國打拳頭交好平常
而且同閪人講道理係冇用
只有武力先可以令閪人屈服

我就咁睇
有人打你先 你忍就你on9
串你兩句你就打人 你就係on9嗰個
屌黑警都識屌對等武力啦
被人罵兩句就郁手，同啲藍絲周街打人有咩分別
如果間嘢真係閪開嘅
外賣仔上FB PTT 數臭佢，間嘢都自動收皮啦

其實係兩邊都係睇人唔起先敢發惡 弱小相殘既結果

如果是但一邊神高神大 自自然就無事 外賣仔會甘心被蝦 個老闆娘自自然會好好禮貌

柒婆幾串都好，推咩惡法都好，暴徒郁手就唔岩啦，抵佢地俾人告暴動
一鳩樣邏輯

用埋d on9類比錯撚晒
人地殺左人啊on9

如果真係追究應該都係俾錢道歉和解完

外賣仔無啦啦郁手先似黑警嗰多啲囉

完全諗唔明點解會幫個外賣仔
除左班外賣師呢個原因

你都係離唔開 「郁手先=on9」嘅心態
我就咁睇
我打撚到你跪喺度認錯
唔認就繼續打
打撚到你戇鳩鳩
睇吓邊個戇鳩啲囉

咁講法你係咪覺得班警察打人到市民戇鳩鳩好型棍
最好打撚到香港人跪喺度認錯

我唔係話郁手先就100％＝戇鳩
但係都要有足夠理由㗎
我都同意講到尾武力係最容易令人屈服
但係郁啲就訴諸武力，咁同啲野蠻人有乜分別
如果係個閪女人出手先我絕對支撐外賣仔打撚到佢仆街

比人閪都要為果幾十蚊幫佢送
講出黎都真係幾唔知醜

藍屍popo就係知道你班垃圾香港人唔敢郁手
所以先踩到上心口

講到尾唔敢郁手都係因為喺香港講手成本高
要坐監留案底
喺外國/強國都係罰錢了事
久久而久之咪覺得郁手唔啱囉

當大家唔可以用道理解決問題
就要用武力解決先合理
仲講和理非根本唔理性 自欺欺人

咁又真係唔應該郁手既個客d 食物無辜嫁
要投訴就直接投訴，用呢d 小朋友既方法，對件事有咩幫助

重申一次我完全同意紅字部分
只係呢件新聞上我唔覺得間餐廳去到呢個地步啫

老細唔同左
以前跟餐廳
依家跟外判

忽然諗起香港法院最常見嘅控方

用返你既守法論
邊條法例講話人地殺左人 你就可以做暴徒?
以你既邏輯
人地殺人唔岩
你做暴徒都一樣係唔岩
每個警察都有殺人?
咁點解你又幫暴徒唔幫警察?

你一開始就用守法論去決定對錯
而家係邊個思路混亂啊

只能說係大快人心, 邊個岩邊個錯都好, 各自都會受到懲罰
一個俾人打另一個受到法律制裁無左份工
但成件事蝕底既始終都係外賣仔, 佢出手打個女店員真係為平時俾個店員西過面既人出左啖氣, 我諗條女以後應該唔敢咁串
你話我廢又好咩都好啦, 我會串返條女但我唔會出手打人

我同各位介紹一下
呢位就係其中一位香港盛產既費拉aka和理非
由小學開始已經養成同學隻手過左界一定會搵老師既優良習慣
至今已懦夫幾十年 特別純正

on9仔
就係因為有人閪你唔洗有後果先會有咁多人隨便閪
就好似法律講邊個殺人就要去坐10年監
有日冇左殺人罪班賤畜周街殺人你會唔會走去講唔好立番殺人罪去罰人呀
下 要立殺人罪? 個個都殺人係咪要捉哂去坐監呀
屌你老母死垃圾費拉比我見到你一定打到你喊出黎

原來人哋閪你面你唔即場打柒佢就叫就冇後果。

你打到我喊有撚用咩你打撚死我先有用㗎 不過呢我就覺得唔好打喇直接用刀或者槍搞掂啦。

如果殺人唔犯法，你覺得你仲生存到呀？

睇你個底，又話長春圍城要美國佬幫手，又話為咗當奴侵喊出嚟真係笑撚死人。咁撚叻而家就出去搞掂香港警察，唔係成個廢物咁不停要人哋幫手自己就網上呻吟。

影下你碌鳩幾大先啦，到時我畀我老母睇咪知道佢畀唔畀你屌囉 不過真係慘你冇後生女屌搞到要屌老閪。

全撚部都係周處，其實內心同藍絲一撚樣嘅中國人。

要玩人身攻擊由你自爆係外賣仔個下開始已經輸左
每個PO都係咁上下style